點先算jumpy

其實點先算jumpy?
一年做幾份同行既工衰d，定幾年轉左唔同行業衰d?有冇人係patpat坐唔定架

兩個都衰

轉過工就叫jumpy

Hr覺得就係

一份工要做到退休先唔jumpy